係台北岩岩地震完 想吹水

雖然4級
但好恐怖
第一次遇地震
求吹水

me 2. 我在內湖

你個邊幾級
訓訓下震醒
嚇死

屌無啦啦震醒左
完全唔知咩事

震到醒左

我唔知幾級😂
震醒左成間屋好多alarm 又嚮

搖到傻撚左

第一次被地震震醒，嚇到傻
利申：住台北大安區

之前有冇試過

我有野做先飛黎台北3日
成世未試過地震

次次去都冇
好想試吓

我都喺台北 都嚇到醒曬 第一次

震完先意識到係地震
依家訓唔番

冇， 剛剛開始在台北工作， 我重諗緊洗唔洗走落街

Sor 岩岩屌個台灣妹屌得大力左

屌我都係
勁大聲我以前邊個拍門

雖然係台灣都住在一排，亦都試過幾次地震，但係被地震搖醒真係第一次

由於香港市民較早前在香港太空館聚集，同時使用高強度宇宙能量鐳射光束，疑似間接影響地殼變動，造成數小時後台灣地震。

隔離單位啲大陸人全部好驚咁落去避難
我仲係張床on99咁

訓緊覺震得好勁

餘震仲會唔會有

震完我打去reception問依家留係房定走
佢話留係房先

4級咁細 瞓教

搖醒左 訓多陣去機場

我想知地震時有咩可以保護自己， 作為香港人應該唔知有咩應變

6級點頂
4級已經好震

我都一陣飛

我都係第一次喺台灣經歷地震

一樣都係台北 今晚7點幾走 依加好驚 好想瞓教

仆街
我下星期去台灣

南部冇事